好撚憎支那成日做巿

明明要大跌時就入巿，呀叔我重熊ga! 今日比佢搞由賺幾千到蝕左成皮野！成日操控巿場 好似賭場個莊自己出千咁。
明點解美國佬咁憎中共，大家都只係希望可以公平咁去玩，但佢就一定要自已賺晒！早幾年試過比佢夾期指冇左10幾個，希望侵侵今次一野打撚死佢 等支那返返石器時代算！

賭場個莊仲正氣過老共啦，咪講笑

賭場個莊都要跟規矩，唔會開完大見唔對路要開仔，咁老味仲要搞鳩香港個巿.

最撚on9 係搞到我入撚左正股

唔大跌入市幾時入
我呀媽做主席都識點做啦
咁都比你賺到無人輸錢啦

因為支那狗好鍾意面子

要俾全世界人睇到 「中美貿易戰爭」其實對我哋股票市場冇咩影響 我哋根本冇咩事 we are fine

好似係

買美股啦